
\chapter*{Conclusão}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Conclusão}
Foi bastante enriquecedor a elaboração deste trabalho, embora tenhamos tido um curto de prazo de tempo para implementar a CloudShell, o que nos levou a tomar decisões talvez não 100\% corretas mas funcionais. 
\\
Estamos certos que este trabalho nos ajudou a perceber alguns conceitos que ficaram mal consolidados nas aulas e que certamente de hoje em diante não iremos esquecer e foi uma ferramenta util de estudo para o exame da U.C..

\refstepcounter{chapter}






